---
date: '2014-12-14T08:00:00+01:00'
image: /tumblr_files/tumblr_inline_ngfibfxEtj1qfhdaz.jpg
layout: post
tags:
- trucos
- recomendaciones
- regalos
title: Ideas para ahorrar en los regalos de Navidad
tumblr_url: https://madrescabreadas.com/post/105156028790/ahorro-regalos-navidad
---

Seguro que en estas fechas ya te estás haciendo la cabeza caldo pensando qué regalar a los tuyos sin dejarte una pasta.

Te voy a dar unas ideas para hacértelo un poco más fácil.

**Regalo DVD en tiendas [Chicco](http://www.chicco.es/)**

En las tiendas Chicco tenéis una promoción especial los días 20, 21, 22 y 23 de diciembre, donde podréis llevaros uno de estos tres DVDs por compras superiores a 29,90 €, y así tendréis otro regalo más de Navidad para hacer a quien queráis.

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_ngfibfxEtj1qfhdaz.jpg)

**Tienda on-line Ketekelo**

¿Sabías que en la tienda on-line [Ketekelo](http://www.ketekelo.es/) puedes comprar ropa de 0 a dos años y cuando ya no le sirva a tu bebé te la re compran por hasta el 40% de su valor para que puedas adquirir otras prendas que vaya necesitando?

y tienen unos packs de Navidad que son una ricura

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_ngdzhtjkxN1qfhdaz.jpg)

**Regala con corazón**

Otra opción es regalar productos solidarios como los que ofrece la ONG Aldeas Infantiles. Parte del precio que se paga por ellos va para los niños que necesitan un hogar. [Aquí](http://www.aldeasinfantiles.es/Conocenos/actualidad/actualidad/Pages/Productos-solidarios-Navidad-2014.aspx) puedes echarles un vistazo

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_ngdzm8umxE1qfhdaz.jpg)

**Chupete con encanto de Suavinex**

Un detalle simpático puede alegrar la Navidad a los papis que reciban este chupete para su bebé. Podéis verlo en la tienda on-line de [Suavinex](http://shop.suavinex.com/producto/chupetes-originales/navidad-villancico.html?utm_source=Emailing&utm_medium=Producto&utm_campaign=primera_puesta_bien_calentita)

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_ngdzplmM5e1qfhdaz.jpg)

**Juego virtual gratuíto de Famosa**

Otra opción es completar vuestro regalo con un juego virtual gratuíto con los muñecos de famosa como protagonistas. ¿Te imaginas regalar una Nancy y que la niña pueda entrar en su camerino? ¿O un Nenucao y poder hacer cupcakes? ¿o llevar a las Barriguitasa la peluquería PetLook a peinar a su mascota?

Famosa Town es un juego gratuito de descubrimiento y vida a tiempo real.

Os dejo los enlaces para que os lo descarguéis.

- Descargar en la App Store: [Appstore](http://goo.gl/tZ5NIJ "http://goo.gl/tZ5NIJ")

- Descargar en Google Play: [google Play](http://goo.gl/OhNebg "http://goo.gl/OhNebg")  
- Jugar en la web: [aquí](http://goo.gl/2sjz8F "http://goo.gl/2sjz8F")

<iframe src="//www.youtube.com/embed/1qVxTOpv6ZE" frameborder="0"></iframe>

¿Qué os ha parecido?